準備溶斷，班美國佬食完個lunch就會開始出貨嫁啦

睇路啦，我就清左9成倉

ON9

提左你啦

留名binc

直線抽高

屌你老尾樓主番華爾街？

華已街...

Bin C

今晚黎料

早餐都未食

宵夜都未食完

而家WFH la 要出貨唔洗等食完野

準備好未？

一早已經話左

其餘果一成係啲乜？

淡倉 例如SQQQ

梗係淡倉啦，唔通好倉咩

準

推返上黎先

又可以入貨

幫推

好多連登仔唔想溶斷, 推!